not part of China trio

關新加坡咩事